(一帶一路貼錢)病毒事件證明中共真係等錢洗

經濟唔好，要賺錢貼比一帶一路

關中國咩事

「勒索病毒」中文流暢 網友：黑客疑是中國人和中共

求解釋

入侵美國國防部

順手偷野，一貫手法

嫁禍美國，用心險惡

唔好玩啦，美帝發明互聯網到而家有咩黑客未見過，支共唔係覺得自己玩電腦叻過人地呀？

講都咁明都get唔到，你是咪弱智架

on9都估到係nsa自己放出嚟㗎啦
支那hack到入美國到偷嘢？

你個陰謀論on9冇說服力呀仲話人弱智
陰謀論都諗完善啲啦
有中文字就中國，台灣唔撚畀嘅，人地翻譯唔撚畀嘅